廣州市第八人民醫院下令全體員工取消春節外出休假

中國新型冠狀病毒肺炎個案飆升，疫情蔓延至多個南方城市。廣州市互聯網信息辦公室在官方微博表示，專門接收和診治傳染病病人的廣州市第八人民醫院，下令醫院全體員工取消春節外出休假，要留在廣州待命。

微博又指出，廣州八院已經成立「專家指導組」，每日安排值班人員留守醫院，騰出200張床位接收相關病人，醫院園區亦有一座大樓隨時候命。

殺哂d病人就得啦

支那蝗族死清光